約左女神後日去海難

去石澳定黃金海岸好？ 邊個乾淨D

包兄 出水未

你個私人沙灘

垃圾波 冇乜好賭

U20買乜

包兄個沙灘係邊

靠你營左好多

不如去空難啦 刺激d

啪啪啪咪算 去咩海灘

去海灘啪啪啪

肥朱朱

書包大大

銀礦灣，附近有酒店

海難
RIP

石澳 等俾人救

去百慕達三角啦

盧蛇 KY黎晒 感覺到今日要跟 羊錢了

嬴錢了

三萬蚊過夜?

書包包書

原來係你